NIKE幫眼睇睇，照價7折，邊對低著😑😑😑

諗住粗著，出街

右下

左邊最底果對同右邊果行第一對

綠色嗰對唔錯

709 559呢2對

😑😑😑

右邊上面數落嚟第二隻
唔差喎

抵著咪最平果對囉 又想要款

709果對 好似係zoom fly sp
佐敦outlet?

低你老母
抵呀

全部都咁柒

699/799

送都唔著

zoom fly最正路

荃灣Nike factory?

379
紅色易襯又平

👍

$265.5

可唔可以幫手睇吓709有冇US11/12

大腳

唔係好事

無Pegasus 35?

右二喇

邊度有冇波boot?

659

全部毒撚鞋

419好似出街著最正常

好肉酸wor

御殿場?

自膠

左四啦

$709唔洗諗

Zoom fly sp唔洗諗啦下話

紅紅黑就係咁簡單 著紅鞋啦

右3

399 毒撚唔會有人望 慳下錢

右邊第一對好似熨斗

我TASTE有問題,右邊399唔錯

邊度有7折

右邊399好似好抵著

709似唔錯
想問係邊間鋪

買細左 us10有無巴打岩 留tg

d款麻麻

好撚柒喎師兄

我幫你揀埋老婆好唔好，on撚尻

我今日都行完，全部都好柒，買唔落手
個款好少少嗰d 最大得10號

419嗰對最型

香港仔 NIKE

荃灣nike，所有照價再7折，屌$260對鞋仲想點
女鞋仲撚多揀，碼好齊